足足等咗14年啦......

感動

啲回憶

等二集，我終於等到啦，媽咪

原來14年架啦

係啊 細細個覺得勁好睇

suprise ?

太夜無人？

想睇佢有幾多技

好勁咁佢個仔

太夜了，聽日先推返上嚟

希望原班人馬配音

原來已經14年
細個好鍾意睇佢兩姐弟打交個老母伸長隻手捉佢地

終於係真嘅trailer

羊b